因為今屆港姐同女朋友嗌交，點好？

另外兩個一個中文都講唔正（訓咗冇睇，唔知佢鬼妹仔定大陸妹），矮嗰個咁肉酸唔討論，咁個冠軍算係咁啦（除左棚牙），點都好過上屆呀下話？跟住就出事啦。原來我女人覺得佢好柒，話佢呃晒班男人咁話，我話個排名＂算係咁＂即係讚個冠軍靚，同佢持相反意見唔支持佢喎。無啦啦俾人開火屌左一鑊，我又屌返佢幾句咁樣，而家自己一個鳩fingfing訓唔著 點睇？

咁個冠軍係靚呀嘛，你條女唔撚抵得，聽日買禮物氹返佢啦
你都戇鳩，冠軍邊忽靚？買兩份禮物氹返佢啦

利申 剩係睇咗宣佈賽果嗰幾分鐘，唔好屌我睇ｔｖｂ

訓唔著求安慰

補圖 左邊係冠軍 好似係

好地地又俾人鬧 聽日六點半起身呀 屌完我佢就訓得安樂囉

飛

港姐靚唔靚都唔關你事，你女朋友心情唔靚你就好大件事

氹返佢同佢執返劑好過啦

大佬你唔好亂講野啦 我求下安慰有覺好訓架咋，你咁樣我兩份禮物都唔掂喎

你條女都幾小家

你又啱喎 訓醒諗下點氹 訓得著嘅話

亂講 信唔信我當你騾仔咁屌

訓醒當冇事發生過

荷包失血囉仲可以點？食飯買禮物之類囉，擔心咁多都冇用

想瞓就打個飛機，好快瞓著